理性討論 var可唔可轉做 challenge

1隊1次主動var機會

3次啦ching

如果有challenge個節奏起碼唔會拖到咁柒先囉

1次夠 失敗會個場唔比再用
成功 個機會仲係到

對住曼聯你覺得夠唔夠用先

呢球睇返咪一樣會challenge 之後又計越位

4424場場都有
成功左機會仲係到 唔係亂用唔洗驚

冇可能
Challenge完都係對自己不利只會更嬲

嬲唔係一個理由